住圍村係根本唔值得上網

本身上網好貴
網速又得8MB
打籃機lag到喊，打風落雨連YouTube 都睇唔到, 240p 都load 好耐
有無人明阿